金色Davidoff食左3支有冇人要

如題
好難食 一食就想戒